明日花綺羅秀寢技！男對手崩潰「受不了」：下面有反應了

日本AV天后明日花綺羅（明日花キララ），去年2月正式宣布引退，結束10年的AV女優生涯，後來積極轉型，進軍時尚界，也當起Youtuber，於個人頻道分享生活。最新的影片中，她和綜合格鬥家朝倉海合作，學習格鬥技巧，結果因為太性感，讓練習對手大喊「受不了了！」

▲朝蒼海示範怎麼展現腕部逆十字固定。（圖／翻攝自Youtube明日花綺羅）

今年32歲的明日花綺羅，為日本前著名的AV女優，雖然2020年2月就已宣布引退，人氣仍居高不下。她轉戰演藝圈後，除了經常在社群網站曬美照，也在個人Youtube頻道上傳生活影片。

2月19日上傳的影片中，明日花綺羅和綜合格鬥家朝倉海合作，朝蒼海先示範怎麼展現寢技，明日花綺羅再和對手齊藤練習，而招式包含背後勒頸、腕部逆十字固定與三角鎖。

但齊藤練習時，不斷露出掙扎表情，甚至一度逃離現場，忍不住大喊自己實在「受不了」，而他之所以這樣做，不是因為被明日花綺羅搞得很痛，而是自己快要把持不住，下體快要出現生理反應。就連朝倉海和明日花綺羅練習，朝倉海也同樣招架不住明日花綺羅的聲音和動作，敗給明日花綺羅。

▲明日花綺羅和齊藤練習。（圖／翻攝自Youtube明日花綺羅）

影片曝光至今，已超過142萬人次觀看，網友紛紛留言，「我二十多歲，超級嫉妒齊藤」、「用性感身體和專業人士進行搏鬥好邪惡」、「齊藤也太幸福了吧」、「不能忍受的人不是男人」、「自從我學習武術以來，這是最有用的教學影片」。

係咪臭親佢

打到眼耳口鼻都跌落嚟
係人都受唔住啦

唔同左樣

訂閱左

update version

又進化咗 不了
都是俾定延三角絞最爽

會被壓死

好似佢一出黎就已經係整容....

有D 難頂....個樣好假

三角絞只會夾死唔會壓死
俾定用大髀夾到窒息都不失為一件樂事
想俾佢坐係我塊臉度焗死我

成70kg既大山會4人

你咪屈我老婆宜家大約57kg左右only

57kg調轉左

畀盡60kg

over了

我唔信你咪屈得就屈

痴撚線呢啲訓練真係點忍

條友今晚返去即睇返明日花AV 打返鋪J 先啦

AV流派，D體技。。。。

好撚正，樓上班傻鳩講咩不n了不了一定係gay

花姐D 柔軟度 好夠, 尤其腳既體位運用, 真係纏住你,你都好難忍倒無反應